[懷舊JJ]想問下有冇人一齊玩OSRS?

冇錯 係N年前既GAME RUNESCAPE
近排冇野做玩返OSRS 仲係F2P
無聊升緊skill 諗住hea玩 有冇人一齊懷舊

push